有無巴打都係好鍾意好鍾意肥妹仔??????????????????????

特別係個樣好得意好QQ好萌既肥妹仔阿

你真識食

召集全連登鍾意肥妹仔既巴打

所謂「一白遮三醜，一胖毀所有」的當代審美觀不知道讓多少女孩投身減肥大軍之列，哪怕只有不到100斤的兩位數體重，仍然每天都喊胖、胖、胖，小編作為微胖界的一人，每每聽到瘦妹子嚷嚷要減肥時都想用眼神殺死對方~~肉肉的胖妹子也有她們的可愛之處好嗎？ 別用千篇一律的審美觀限制住她們。 比如近期在韓國INS上十分出名的JJYEEE就從胖妹界殺出了一條血路，活得比公主還夢幻呢~

肉肉的妹子留著洋娃娃一樣的長捲髮，梳著空氣瀏海，印花長裙搭配淺色針織衫，SIZE大怎麼了，我們也有變美的權利，站在秋天的蘆葦地裡，很有浪漫的感覺哦。

梳起羊角辮也超級萌，妹子的穿衣法則就是各種高腰連衣裙，拉升腰線才能顯退長啊~粉粉的臉蛋和顏色鮮豔的口紅，真的很像個洋娃娃有沒有？

看她的INS，除了美美的個人照以外，剩下的都是各類美食，果然是夢幻萌妹喜歡的甜點，連造型也很公主風呢~總之，小編覺得，看到這類粉嫩的顏色，女生很定都把持不住~

吊早知吾追蹤你=.=
手殘㩒左人黎

小妹畀你呢D變態佬追蹤真係不幸

BTW 肥妹仔真係好得意好可愛好靚靚喎

國主

JIN前女友唔啦.......

jin

其實禾刀有追==
想睇多啲肥妹仔。。。

李國主喎你唔係講緊咩

係呀

原來咁多痴漢mon 小妹既post...,,,,n
好驚阿屌

咪jin前女友囉咁

你以為fake news?